Biden話推全國口罩令，連登仔：同大陸接軌；共和黨州長推口罩令，連登仔：其實正常

Biden : 首要工作推全國口罩令

(美國)猶他州長下令強制市民戴「口罩」

預咗有人會拎「要美國市民接受定期病毒檢測」嚟講
THIS IS YET ANOTHER FAKE NEWS
Biden係話all Americans will have access to "regular, reliable, and free testing."
第一個樓主改字眼老屈強制檢測

有乜問題？依家就係唔中意孌童登

精彩留言:

Agger 係唔中意 so what

Post 1:

Post 2:

連登仔嘅立場就係無立場

連登仔嘅立場就係只睇立場

利申: PR

Anyone but Biden

利申: 左膠

利申: 三毛

利申: 支共大外宣

利申: 共諜

樓主唔好咁啦

唔好點?

推埋瞓

連登仔都有ABCD既

你個人都幾撚無聊

咁美國人都可以唔鐘意trump，不過佢有票你無票咁解姐

Anyone but creepy joe
吹咩

Anyone but Biden - Harris